唔好撚再番工啦，比你搵到十萬百萬又點？

香港都變左......

全民罷工罷課，光復元朗，要黑警交代上環亂用催淚彈